有xps13 2in1 既請入

想問你地粒電頂到幾耐？
變型果陣有無唔順暢？驚啪爆部機？
打字手感好唔好？
易唔易刮花？
覺得重唔重？

推